覺唔覺肥婆係應該受社會歧視

所講嘅歧視並唔單止係心裡面笑佢地
而係有相應嘅policy去標籤佢地, 當佢地係異類, 要有特別"對待"

因為肥婆真係太可怕, 太核突, 太討厭

1. 肥婆樣衰
肥婆肥故然係核突
仲除此之外, 由於好多肥婆硬件太差, 已經放棄埋打扮同保護(或者可能從來唔注重), 所以令成個人望落更柒
另外, 肥本身就係唔健康嘅一種體現

2. 肥婆妄想被針對同逼害
只要遇到啲咩唔如意嘅事, 硬係覺得有人專登整佢
變相即係要人地聽哂佢話, 就哂佢, 否則就即係嫌佢肥, 針對佢
仲有, 周圍有正常女人, 特別係比自己受歡迎嘅女人, 仲會主動敵視人, 老屈人發姣, 周圍講佢壞話
有男人鍾意對住正常女人多過肥婆, 就有理冇理屈人係狗公, 屈人谷精上腦

3. 觀念扭曲, 無視事實
肥婆自己肥, 反而屈其他人太瘦
人地真心唔鍾意食垃圾, 就屈人為咗要瘦死忍辛苦自己

4. 食野畫面驚人
肥婆食野例牌大魚大肉, 或者口味好重, 或者好多醬汁
而且肥婆食啲多醬汁嘅野係會食得好環保, 一滴汁都唔剩
作為一個食野輕口味嘅瘦人, 我真係見到就覺得好驚

5. 當自己係女人
肥婆成日討論邊個男人靚仔有錢老實乜乜乜
以為自己係one of the competitors in the market
屌你老母, 冇鏡都打開電話個前置鏡頭望下自己咩樣啦
正常男人落街執個乞衣都唔揀你啦, 起碼乞衣冇你咁肥

6. 製造黃色恐怖
肥婆講人是非同FF揀男人都未算最得人驚
最得人驚係會講咸野
肥婆提起任何同sex有關嘅話題, 就算只係搞gag
都真係好難頂呀屌你老母
每次聽到都差啲嚇到成粒睪丸喺喉嚨嘔返出嚟呀

肥婆真係好醜惡, 好可怕
佢地毫無廉恥, 不思進取, 心腸歹毒
比起黑人, 女性, 同性戀者等等, 肥婆更係係毫無貢獻, 甚至會挑起無數事端
既然肥婆不嬲都覺得自己俾人歧視
社會應該要對佢地作出回應
正式歧視佢地, 當佢地係奇行種, 係怪物
喺各種公共服務同公眾場合, 定立針對佢地而設嘅policy
明確地給予佢地一個新標籤同身份, 將佢地逐出"正常人"嘅行列

總括，肥婆無生存價值

唔好再講

支持歧視肥婆

無咩見過好嘅肥婆